如果有間中學，入面全部人都要裸體會發生咩事？

推

有毒小心！！ ！，！！。！ ！

你就有毒

有無人接龍寫落去

push

拉你老母臭